其實左膠政黨反歧視唔撚係真心反歧視. 而係為左d選票渣

好簡單
唔不停輸入其他膚色人種
跟撚本選唔贏保守黨
只要不停輸入其他膚色人種
掛撚住反歧視口號既政黨先有機會選羸d保守黨